究竟 「渣ga」 點讀？

：渣架！
：渣嘅！

讀 渣ga

我讀渣ga
有啲frd好鍾意讀渣ga

惺咁渣ga,咁都要問

mick 渣ga

我真係睇唔出分別

Jar ga 想呃我正評冇咁易

渣ga

仲以為你問讀喳定讀揸
點撚知係問個ga
ga點撚樣讀嘅呀 廣東話都唔撚識就死返支那啦

請排隊恥笑新會員

最基本都未睇過

Move like a 渣ga

咁撚簡單都唔識 等下面啲巴打答你

咁撚渣架
唔要咁撚

惺咁渣ga!

惺咁渣ga

好明顯係讀渣ga
如果讀渣ge就唔會係渣ga

好多新會然呀 渣ga除左讀渣ga仲可以點讀